是否詐騙網站？HK$21買三星S10

慎入！

今朝响Facebook見到，我懷疑係詐騙網站， 東方日報個網站都係假的！

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

用下腦都知

問條撚咩問

未證實前千祈唔好買！

應該得你會信

好人一生平安

假

on9

咁都要懷疑

以前啲詐騙都無咁痴線 標個價平2千仲多人中招